qwerty

發嬲都要阻閪住

食屎啦屌你老母

本身諗緊聽日應該做啲咩好唔好搞番啲正經嘢
但一諗到又覺得好驚好驚不了...

有冇諗過我要多謝你走

反正我淨係鍾意xxxx 你慢慢虐待其他人
而家呢個好

等一儲夠我就改名 同埋must改男人=賤

有火花

諗下改咩名

（第一次睇就覺得靚）講真初初唔係我都唔撚會理你

（樓主走完後悔第n次搞到終於痴咗線）

但今次真係唔後悔了你老味食屎啦88

（ummmmm🥰)
好慢熱好正 睇了真係同我100%maych
極度相似大家都毒撚座 唔識講嘢 我終於唔撚洗扮on9

點解從來未遇過摩羯座架屌唔遇一次唔知原來世界上會有同我一樣咁撚毒又怕醜又唔識講嘢又on99但又幾岩傾嘅星座搞到我真係成個on9咁信咗星座(忍不住笑）

（又唔鍾意出街又冇乜朋友又鍾意成日宅喺屋企哈哈哈重點係佢仲要岩岩好大我三年成件事真係嚟得好突然容許我立亂咁發下姣先哈哈哈）

明明冇耐前先講完話咩唔撚想再認真拍拖但點解又出現個咁似可以認真拍拖嘅人啊想我連環失戀？？？？（always ga la一係冇桃花一係勁撚多然後最後一個都冇好結果因為太貪心）

其實我唔係有心發姣但內心好開心但唔好意思同人講先會咁

uiop

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

樓主過一個星期睇返個po會唔會覺得好老尷

唔記得推一下

睇左醫生未

屌你老母

屌 爆我密碼出嚟

on9?